\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[left=2cm, right=2cm, top=2cm, bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{wallpaper}
\usepackage{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[scaled]{helvet}
\usepackage{fontawesome5}
\usepackage[none]{hyphenat}
\usepackage[notransparent]{svg}
\usepackage{media9}

\titleformat{\section}{\large\bfseries}{}{0em}{}
\begin{document}

\begin{center}
{\LARGE \textbf{Jasser Abad Rivas Hernandez}} \
| Tel: 5578375898 | jasser1919@gmail.com | \href{https://www.linkedin.com/in/jasser-abad-rivas-hernandez-289421209}{LinkedIn}
\end{center}

\section*{Matemático}
Especialista en Análisis de Datos y Automatización
Experiencia en el diseño e implementación de soluciones analíticas y automatización de procesos en entornos financieros y de marketing. Habilidad en el desarrollo de sistemas de procesamiento y análisis de datos utilizando herramientas como Python, SQL y tecnologías de Big Data. Enfoque en la optimización de flujos de trabajo, integración de modelos matemáticos y generación de insights estratégicos a partir de datos complejos.

\section*{Educación}
\textbf{UNAM}, [Mate] \hfill (A~no de Graduación)\
Promedio: [si es relevante]\
Distinciones acad'emicas o actividades destacadas.

\section*{Experiencia Laboral}
\textbf{[Nombre de la Empresa]}, [Puesto] \hfill (Mes/A~no - Presente o Fecha de Finalizaci'on)\
\begin{itemize}
\item Descripci'on breve de responsabilidades y logros clave.
\item Uso de m'etricas si es posible (ej. "Reduje costos en un 15%").
\end{itemize}

\textbf{[Otra Empresa]}, [Otro Puesto] \hfill (Mes/A~no - Mes/A~no)\
\begin{itemize}
\item Descripci'on breve de responsabilidades y logros clave.
\end{itemize}

\section*{Habilidades y Competencias}
\begin{itemize}
\item [Habilidad t'ecnica o software relevante]
\item [Otra habilidad clave]
\item [Idiomas]
\end{itemize}

\section*{Certificaciones y Cursos Adicionales}
\textbf{[Nombre del Curso o Certificaci'on]} - [Instituci'on] \hfill (A~no)

\section*{Proyectos Destacados (Opcional)}
\textbf{[Nombre del Proyecto]} - Breve descripci'on del proyecto y tu rol.

\section*{Referencias (Opcional)}
Disponibles bajo solicitud.

\end{document}